\beginsong{JESIENNA ZADUMA}[ 
by={Słowa: J. Harasymowicz Muzyka: E. Adamiak}] 

\beginverse
\[e]Nic nie mam, 
Zdmuch\[F]nęła mnie ta jesień całkiem.\[e]
Nawet nie wiem,\[F] jak tam sprawy za \[e]lasem.
\[C]Rano \[F]wstaję, po\[h]emat chwalę,
\[C]Biorę się za \[D]słowo, jak za \[e]chleb.
\endverse

\beginchorus
   Rzeczy\[e]wiście, \[D]tak jak \[G]księżyc,
   Ludzie \[a]znają mnie tylko \[e]z jednej,
   \[D]Jesiennej \[e]strony.
\endchorus

\beginverse
Nie nie mam,
Tylko z daszkiem nieba zamyślony kaszkiet,
Nie zważam na modły byle jakie,
Piszę wyłącznie, piszę wyłącznie 
Uczuć starym drapakiem. 
\endverse

\beginchorus
   Rzeczywiście ...
\endchorus

\endsong
